(突發)今日旺角都幾多野睇

後面仲有花車、鼓手、旗手

民主嘉年華

年年都有

好多條撚呀 有撚用

銅鑼灣成日有 唔知佢地係定期定點